[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2214)

fast

Slow

羊！！！！

世界波

2:0好波

上個post係咪有人屌so9?

巴賽 水泥gel 美斯救世界！

2:0

零 比 二 !!!!!!
ROAR!!!!

令撚到

One more open 2.5

快d 入4，5，6

靚撚到

上盤時段 正式開始

布拉加

快456

正氣巴

全日最正氣 = 疤

入多球得唔得 買左-2

靚到

買左下盤見到終於正常返場都幾欣慰

靚撚到 球不著地 轟入去

快手入多球畀我安心訓啦

布拉加食左屎？

布拉加！！！

下球dembele

正氣上盤 唔該

1：0

主中柱

哇屌疤條後防好撚唔穩陣

買咗美帝入2球

聽日會唔會全上盤

我都想訓 快456

屌1:2

12

12 屌你

1:2

布！

定啦 布拉加都入左了 上盤時段正式開始

咪gel啦手足

頂住半場客

布比多粒

快入啦巴狗

on999

Hi

話左班後防76甘

追多球基達菲

啱啱講完就入

黑哨到

加油

NO!!!!

好彩我只係買左巴塞第二球
追完數可以唔洗再理巴塞穿唔穿盤

PK條撚屌慢到..

上盤意志力一鬆就12

呼 差啲比巴打gel死半客

睇左幾場西甲 d球證真係最廢
鳩吹+VAR 根本唔用
定無VAR 只係now 講波佬鳩up

我個半膽

布快入！

如果巴加個雲迪克甘既level既後防就好了 成日前面入完後面好快又失

博維斯塔 反cup

巴上 456主

可以

笑唔出了

我個2:0半膽

下半場456

6.5角大屌唔得過？

我玩角都會奶

頂實啊

巴唔見得會刷角

贏波難d除非主刷

頭先2：0無補主下球

Psg 讓5球得一粒仲要系og

好記得季初巴吾知打邊隊上半贏一球下半被人cup埋

好彩狗會冇開 唔係實輸死人

布 就黎拎rc

布拉加要衝擊冠軍

有預感下盤又贏

博維 cupcupcup

頂埋個半主先

布咪豬

博維 完場反cup
頭五派一個100

Ps:下午找數 冇咁早醒

LM

：（lm

Lm

集氣 中左派錢

希望你中 我買左主-客

布拉加終於完半場 等到我心臟病

買上盤都lm

齊羊 主-客 賠率幾多

讓2球

100

手兄你勁

買左50咋 今日豬太多

枉我同你同路

夠啦

補定個冇柒頭先

一齊羊

屌你臭疤狗肯入未呀？

巴塞俾主隊刷角

巴入未牙

上盤已.....

球王 救我

巴菜 比多粒

細注買左巴塞第四球
支持上盤巴打

球王會撚定救賭仔？

球王:3分已袋理撚得你

巴菜

加泰d射門 重多過巴

球王救9我條命

哇... 巴塞d 防守

J.Mata斷腳未 射走上盤

基達菲空龍唔入

上盤已4...

J.Mata 收咧未 上盤要全格

巴

快d入返球先 巴

巴塞射呀

球王上力未

基達菲紅啦

巴快手

本身重諗住連開咁多鋪下盤 會開上盤

4C.... 大角已死

巴又撚手足

美斯好耐無帶帽啦
帶未

球王 救大船呀

巴準備進入黃金入球時段啦

球王 撚賭仔

球王炒單刀。。

屌你球王喎

同樣都係黃金失球時段

屌 球王點會射地波架

球王救世未

肯換人未

快入 巴菜

巴塞贏盤扮狗

又下盤？

開撚夠下盤未

Gchi

比球12m 巴ok?

買盤死傻系

又撚手足？

屌。。球王呀

咪撚上身啦龍門

人地巴黎都炒人03啦 你唔係12咁樣衰下話

屌你巴

巴塞贏盤 自貼腳仔益腳膠

快撚啦

又下盤

撚爆

屌

贏波豬盤 半格都無

會唔會開到8.5b

死撚開啦

半3全3

比球12m 巴喇

巴個場似重有球 但唔知主定客

求下你比我貼腳 ok?
包好丁

唔好主啊 仲想收返條屍

唔撚要

巴最緊要守住 唔好俾人入

全日下盤

悶到抽根

念力 比球12m 巴

基達菲入也撚野波

布拉格食屎！

仆街聽日全部買下盤算

俾人㩒屌

吹雞就咪開啦 爆我角

完

又下盤
馬會cashed

巴針

幾點維護

又下盤 豬撚死

布拉加都應該下盤

11場西甲
得一場上盤 仲要半格

拿根亞開唔開到上盤

好嘢，風吹雞蛋殼

點撚樣賭啊

針6k

咁都爆角

依家開始投靠下盤大軍

計埋上輪

屌你老未 蘇仔同古天樂有仇？

我 投 降 了 !
0 6 0 0 下 盤 要 了

我唔玩啦

屌你巴塞球王
笑死人

真 買完訓算

叫左你地咪鬥氣

繼續下盤居多

輸死人 星期五澳職先再追

真馬 維拉果場補賽

6點開上盤

布 我屌你老母✖️✖️✖️

有種開半格比我

拿根亞對垃圾開0.25高水 派錢？

痴線 全下盤

全日羊80蚊。6:00 80蚊半細。輸埋今日咩都發生過

你地識唔識賭架 今日我贏撚左4700啦

mememe

做咩啫你黑衣 我都冇話派

下盤日
博維會唔會開埋下盤

咁你講出黎係想人讚你叻

死唔信 有冇人要上盤

又鬥氣

有無人要拿根亞

6點開上盤 救得一個得一個

我要

600 上盤 想回就買

6點半大 救得一個得一個

巴塞屌柒你

下盤

波膽 0:2救得一個得一個

拿根亞 上

上盤啦

上盤上到驚撚咗
我決定加入下盤大軍

6點上盤上船

依家先黎紅

盧

追數靠拿根亞

屌 俾料又唔跟抵你地輸

盧風紀

開波

屌你 今場開下盤 我今日場場買下盤 屌你

呢場一定上盤

拿根亞

全日亞洲盤得3場上盤 真係賭撚埋我個份.. 賭左成晚針左2k 屌你老母

拿根亞 屌打佢啦祝你地全日針

黑心到

下盤狗大勝日

我上面講撚左好多次上盤你地班友死要下盤 點救啊
捉住你隻手啊？

唔好再執迷不悟買上盤啦

拿根亞入未

入波未

下盤軍頂撚實

9.5b

拿根亞下半入爆對面

今晚亞杯全下盤？

下盤加油

500我了

起身番工

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2212)

#310 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打 我了 祝贏

我了

說好的七點呢

朝早7點第一個回 我了

7點留名派500？

你快左 我岩岩好睇住個鐘先po

成班偷步

基達下盤cashed

56k?

tg

我咁標準 咁準時唔係唔派我呀 特登quote文 唔訓都要500

又派一日人工

屌 明明佢偷步左10步

希望用呢500 上到20萬 好似你咁

明明好準時0秒留言

哈，基達菲下盤

又要食白飯

最尾幾場真係開下盤，痴撚線

咁都輸半格 不過都係射個靚波先 訓教

你慢咗三秒

我睇住天文台個鐘黎po 都比人快左20秒

巴打佢偷步20秒 你禁個時間睇到

明明我岩岩好 仲要第一 比條偷步撚搶左

職乞失敗
下次加油

屌，你跟邊個鐘

好唔抵 明明佢偷步 屌 拿根亞入未

天文台

一樣 開住黎睇都比人快過我20秒 唔知佢睇咩鐘

希望中簽巴打中波都拎啲出嚟派

訓教算 拿根亞快入

1-0

盧風紀1-0

針 又係下盤

1-0到尾食全格

In 下盤 i7s

咪埋眼買下盤都有錢執

全日開下盤仲買上盤？

後防派膠

比球探嘈醒 下盤又cashed

盧風紀fg 2.09 追返晒全日

樓上果堆仲話救得一個得一個

今晚all in 中國對家

嗶經過琴晚 真精彩 未試過下盤由頭開到尾

完場quote 佢出黎bin

2-0

冇啦 2:0

好彩買返下盤
岩岩輸成12000蚊
不過今場都執唔返幾多

下盤8x1

尻買下盤
gogogo

瞓前重注和主
6倍幾

見到賤種開戰神卡，嬲嬲地尾場買下盤

好波

條友仲要祝其他手足全針 黑心到

仲有得買咩

鳩買中波個感覺好爽

救未

巴塞輸左半個盤 嬲嬲買晒落去

服，皇巴都下盤

手呢？

有幾重注呀
我注注5000以上 輸到仆街

有冇人今晚繼續追下盤 諗住買我國對家

賤種皇輸盤仲要開細

反cup 贏幾千 我夠皮
琴晚賭到眼都凸埋

唔追了 亞洲杯未開過上盤咁
我估今日一定有場

全日20場下盤8場上盤

又到星期一 開雨盤又唔知開幾多場

我都用呢個諗法去追西甲
輸到仆直

買條下盤過關都幾和味

泰國炒左教練

今晚要吉爾 賓仔 也門盤 3串1

我輸到仆街
對哂你先
等你嬴OK?

戶口輸淨20上1k 2

邊估到全部上盤都柒

上盤真係有幾閪得幾閪 大莊呢日發個豬頭

南韓個樣係下盤

好彩成晚咩都唔買

狼隊對利物浦

里爾

呢啲好難賭 根本佢想贏幾多球就幾多球

唔會再跟利物浦
垃圾

尻買下盤2串1 南韓 里爾
琴晚真係無場開到比你

入多球開大啦

吉爾吉斯係支那私家雞

一訓醒睇返 琴晚咁撚多下盤

巴塞皇馬

成個post係度貼飛上巴塞船 幾撚壯觀

成班on9
明知輸都買

琴晚係其中一個好值得賭仔記念既日子

追皇馬對家係咪可以上樓

巴最後7c定8c?

即場買細波可能仲好

8
開完角即吹完場

下盤日都仲買蝗疤既去驗驗腦

莊觀， 連巴菜都輸盤， 不過都叫有半格收返

成班鬥氣

琴晚total計輸2k覺得贏左
好耐未綠字過

係玩野 會唔會真係開晒下盤咁勁

今晚睇利記又會出晒副選

墨假都下盤

賭波 唔睇賽力唔睇賽積 只睇個日係開咩盤

依家就好似去賭場買大細， 已經連問十鋪大 , 自己硬去要走去買細博佢斷
但明明成堆人圍係度買大執緊錢

勸大家唔好追皇馬 無牙朗既皇馬等於垃圾

追對家穩陣

2019年仲有人買上盤

上盤未日
等下幾時都下盤未日

人地乙組都贏李城 真係笑死

馬會知你班賭仔鐘意上盤咪有咁深開咁深

今晚嗰三場亞洲杯

開馬賽即場比你地賭先勁

開邊一場你地都係輸架啦

爽 2串1西甲下盤

琴晚成堆沖去買 上盤

下盤gel

皇下串巴上 執返條c

psg 出尼馬包皮都係贏4 粒， d 法國盃真係西到

摘錄自毒果日報

識買了嗎

相信今日都係下盤日

一蚊都唔撚會買支耶 買佢對家

起咗見皇馬輸0:2

瞓左冇睇
想問下疤大炒對家幾粒

出晒真飛 gel晒頭

每場波都係獨立
關之前啲盤路咩事

同估大細一樣 人係咁

皇馬今季廢大家都知
巴塞對家基達菲今季都勁
兩場深盤開下盤
其實好合理

留名等睇支那比人大炒幾多球

尋晚真係全下盤

疤降盤 呀毛都識買

雖然係獨立 但始終都有機率既

5場開哂下盤同5場各有上下盤 咁一定係開哂下盤機率低好多

出面開讓4定4.5
有無咁準阿莊家

今晚d波讓得幾深下

D下盤爆冷多撚到 好彩淨係豬左2場

下盤得黎 開曬冷w 真係cls

真係幾準， 其實呢d 波俾你做莊要開盤都好撚難開 實力差太遠

求派，無飯食又俾人拖糧

yes, 冷係冷在下盤唔係話死守輸少當贏， 係贏埋波

今日得返d閪波

皇馬可能無前四

南韓讓唔讓得起2.5/3球 又無Son

如果從1990年年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

賓佬W

有冇需要大炒姐

乜野波黎

唉屌 上盤狂魔都開始動搖 想買晒今晚下盤

下盤船開始大隻

今晚全上盤

今日3場亞洲盃客勝串埋有15750倍

又或者咁諗
一隊波贏完上盤
下一場呢隊波嘅上盤就會開得更加深
開得更深，自然就容易開下盤
所以上下盤會交替咁發生

足智彩應該近十年未見過咁誇張，唔係爆盤，直頭爆好多場主客和

一間買支那輸先

無可能 支那一係大勝一係和

補個和囉

可能得e朗開得出上盤但馬會冇開讓球盤

痴線 輸到仆街 早知唔買好過

留名binc

買場場上盤都輸12碼比人 / 紅牌
李城/ 富咸/ 皇碼
仲要輸埋, 和都做唔到
我買走地都要輸
真係痴撚線, 成個星期條數+緊
一晚嬴變輸

琴日賭一日 打和覺得算係咁
得即場角有得執

同曼城一樣

Same road
富咸 李城 皇馬 普馬 波爾多 巴塞
全軍覆沒 200買對家6串1都收6，7千

2018講到2019蝗對家都仲有人買蝗
買撚左個d戒賭啦傻尻

我係佢落後時, 走地買-0.75 或 平半
李城: 屌佢老母好啦, 追和
1分鐘後夠膽死手球輸返個12M比英乙仔
半隊正選, 可以咁撚樣
好野
富咸: 嬴緊一球係度玩玩玩, 單刀唔入
12M唔入, 最後輸12M, 幾分鐘後比人cup柒埋
英超主場輸比英乙

吹緊到啤一聲
成個星期正數, 一鳩野打到我負數

皇馬都算, 真係廢
但李城同富咸係近排賭得最燥既波

富咸真係錯晒

佢地鍾意送錢俾馬會

巴塞場波8隻角都要搞咁耐

盃賽都賭
自己爛賭忍唔到手怪邊個

未有人返工數角

買左布拉加 估唔到佢咁系廢

計7隻

係既, 你岩, 我係忍唔到手
我係見住李城輸緊比英乙仔
覺得佢會最少和
忍唔到手買個-0.75

玩馬會就唔會有呢D引誘
多選擇都未必係好事

玩馬會唔會？？
如果係上面班傻尻就唔會係度叫春係度求派啦

呢d盃賽, 弱隊明知踢落去都無冠軍
咪又係big6拎
早早出局賺你賭仔一筆好過啦

係個星期都做岩決定
係個星期日晚做錯晒
唯有今星期再新黎過

唔好講中下游
你睇利記今晚個盤
我睇佢都係出局專心聯賽

屌 點解會咁嫁

有無巴打幫手睇下澳博bwinbet365係咪都係7角

好彩琴晚都keep住下盤 奇蹟反cup狗會

最尾隻角係有開

今晚利記應該放棄隻盃, 淨係踢歐聯同聯賽

你欺騙左我感情⋯ 開左左成個朝早

宜家全日都無心情

佢冇呃你 正路係8

有無電話打去投訴

我知苦主好少 但求幫幫手

琴晚真係全下盤咁制
正氣澳假 之後乜9都冇

投訴有咩用 你買左乜

馬會派左彩 係7角啵

有冇手足試下$10 3x1 亞洲盃客勝

尾兩場鳩串下盤又贏

易到

完美

好彩琴日都有羊澳職 打個和

今晚d 亞洲杯想屌哂下盤先

打左去1817 唉 真係一盤冷水照頭淋

馬會解封未呀屌
想all in落吉爾吉斯到

買得一舊水 當捐錢啦

點投訴呀 叫人地開盤開淺d比你贏呀？

人地個水位高低少少都可以幾千萬上落

有冇人知forza係咪無得再睇highlight?

重點係被迫害
我已經係fullmatch replay最後果3分鐘睇左幾次
laliga官網同澳博都係8個
我唔知點check bet365 bwin
我都唔明點解唯觸馬會係7個

100蚊

5皮？

其實咁樣投訴有無用 馬會咁撚狗

琴晚all in巴上盤手足針晒未

買左疤第4球
原來飛都唔使補

阻住大家正常討論唔好意思
小弟都係繼續打去馬會
祝大家今日贏多D 閃一閃先

只知屌我老母位巴打jump佐
咁撚惡

留名睇結果

都仲有一半 買皇就jump晒

如果由1990年開始每場都買中國輸。。。

如果從1990年年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

提多次大家

皇真係， 次次唔好講話贏半啦， d 盤連輸半都唔得
d 波仲要輸尻埋

佢琴晚條條飛都上算

我國 波膽0-0 99%

應該唔會派返
好撚惡死

今晚要買利

今晚繼續下盤

利半主力

支那對吉開返

依家1203pm
讓球
支2.06
吉1.78

星期一波

點解

反手買咪得囉

琴晚成個post 好似得我半注基達咁 搵個同路都咁難

下盤日？

有無app 的

個個都疤狗
得返半格餵狗

冇
得網頁

有 口講姐
仲有洪七公都話買佐下盤

球半買左先 轉1球驚走盤

屌你老母疤狗

今晚大船 吉爾

有50萬

Ps: 非重心, 零分析, 純私人因怨

中到派 有咩所謂

中國有10億大船

gun

廢老精選：中國

講到中國好似主場出擊咁

種種因素 我寫到無野寫要撐字數個陣都係咁寫

支持你
狗會咁都得真係無法無天
球證都已經比開佢都可以計少一隻

M記換鮑魚

冇咖啦 算啦

做咩事馬會賽果顯示巴塞角係七個

但明明有開 咁都有得唔計？

單飛落支那對家 和都唔撚補

好似話球證吹左古天奴先掂個波

中國成堆主力受傷都讓一球球半
當香港賭仔弱智咩

買對家客勝啦

唔貪心 買左+1

菲律賓隊閪波入唔入到呀
買和好過

支那踢假啦

2穿1
+1
搭
菲律賓和 點睇?

賓仔+2會唔會好d

上盤開得咁深
懷疑係因為對賽往續上，中國讓得起（見下圖）

但遺憾既係
呢幾場至少係4年前
仲要係friendly 賽黎

近況上吉爾吉斯進步左唔少
加上九二共識，一國兩制等問題
邊有理由唔撐對家

往積超過一兩年基本上都冇乜參考價值

賓仔skip.

波唔洗場場追。又唔係馬拉松

e朗對也門 係咪敍利亞對巴基一樣咁撚閪

洲盃算吧啦。

穿哂讓客佢

下盤日
穿撚哂佢算

就算輸 都唔撚買支那

同阿叉一樣 寧買下盤輸都唔會買蝗

起身見到巴塞輸半 個心好寒

支那輸真係唔出奇 主力又傷尻埋

見到馬會盤神都燈巴塞 就唔會寒啦

琴晚真係出曬事

私人因怨

連登大船

純粹唔撚中意中國買佢對家

中國對家 串 賓仔盤

我都係買左7.5大

經過琴晚 今晚要逼自己買下盤

賓仔成日失波 +2穩唔穩陣

開半客幫頭G上香+抹墓碑\|/

買吉爾客勝/下盤點睇

G chi
況且未必輸錢

穩

泡菜狗 支那狗今晚通通都要輸

吉爾吉斯轉盤
屌你咩馬會

轉左盤好似強國抵玩

琴晚大注左皇馬 好似發左場夢

都係垃圾

皇馬都買當交學費啦

以後唔買皇馬 利物浦
屌啦星

南韓成日打假

皇馬今季真係棒唔過

我係

Bil哥 吉爾點睇 博和+唔信中國炒到

皇馬真係唔好掂喇，今季利物浦幫我贏過唔少，係輸鏝城一場，不過1月利記黑黑地

我屌 巴塞贏波輸盤 輸撚死我

琴晚買左盤都知豬緊，走去追NG，有球明明12碼但連VAR都唔能睇，鬼到仆街

買左吉爾盤
Ps: 私人因怨

屌 得番+1 仆街狗會

少注？

1270囉
佢貼左飛

平注

冇留意到

跟了

唔係

吉爾應該連登大船，支那會唔會晏D等三姑六婆死廢老落去買餸順便再買熱佢呢？

個人意見 有4隊可以用最佳第3名出線 應該唔想大敗輸得失球

今日又係下盤日？吉爾吉斯轉埋盤

呢排贏得多錢
輸得起

大船吉爾

勁

今場有冇懶獨特
有啲想角小

琴日角大過關 2X1
嬴一萬幾
之後輸返出去

間中都有跟你D水買，都有執少少

昨晚澳洲串伊巴角贏14000
李城巴塞輸番出去

尋日澳職贏15000 一場布拉加輸哂

Lead住兩球嗰陣去訓覺
起身唔見咗餐飯錢

恭喜

真

5k細角jor

追追番啲post 發現呢位巴打 笑撚到我 咩數學黎

反麻下場

巴塞角球7.5b終於有公告話派

我Email+1817+優越客戶熱線打過去

成功推翻

一舊水食早餐 差唔多啦

巴打可留tg 派你100

雞

不用客氣 不用派

7.5s cashed

祝你贏多啲 一齊殺馬會

想問係你派定係大細都派？

連登大船準備又沉

有無人知琴日巴最後個角球有無開 ？ 馬會7角 但最尾補時好似開多左角

唉 小注嬴->變大注
大注->連個本都冇埋
再攞錢追->輸
輸完想再追返上面所有 ->再輸
琴晚輸萬六

馬會話7角就7角
無法無天

有開 開左個短

無野了 原來8都照派

言下之意，巴打尋晚運用你高超數學，執到盤滿砵滿啦？成王敗寇遮，果位巴打冇運多D，而唔係記計錯數，補飛一般大注機會大一D果隊，通常冷門果隊領先，臨完場會補大注D熱門果隊，場波皇有十二碼冇比

利申：開波前例牌大注皇馬對家，已經季初開始，入一球後，3.6倍再加一注，同18倍無第二入球500，呢500作用係近完場前大注皇馬用，場波最後紅牌後補左8000和少注主，客冇補，埋單都執到笑，皇馬主場，補大注D主，我覺得合理，不過果位巴打太早補同膽太細

垃圾巴塞

即場真係唔識賭
唔怪得我輸萬幾

亞洲杯全下盤

做乜鳩姐你

泡菜仔讓2.5/3? 痴線咖？

昨日1000上到9000
今朝得返1800
大起大落

等澳職算

人地贏硬都笑人

買賓仔啦

如果巴打你有買可能要多謝我
我諗有係凌晨4/5點買7.5b的人可能廿個都無
我成朝都係度同馬會周旋 花盡唇舌
獨力難支 返工都搞到無心機

條友post 3張飛事後出黎仲要計錯數 笑下都唔得？ 事後撚唔撚屌要黎做咩？

邊到贏梗 係咪我數學有問題

聽講去買真飛有加成

我唔覺得果位巴打補一千皇馬有任何計錯數，佢目的係收果注無第二球，而下一球，兩隊相對係皇馬優勢大D，冇必要笑人地計錯乜

聽講post真飛都...

佢邊注會輸？

輸個方面有加成

今星期明明正數緊 一堆閪波輸突左

齊齊贏錢

佢個本 1900 你自己計下

其實中硬
共狗不嬲冇角，節奏又慢
係中圈猜好撚耐先識上去

貼上黎減半

人地又無錯喎 佢客下球500點贏翻個3條飛個本

贏三場下盤之後唔夠信念
買左場上盤敘利亞就去訓
輸返贏既一半

咁都問得出 仲要比粒膠

屌 自膠

ching唔好燈我好喎

不過佢真係冇輸
之後呢個巴打又貼左張相
原來佢話補左主2 貼漏左
又執返一大筆

真心希望你收錢的

數學小神童

琴日客2喎

贏大錢未

OK中左請你食tam

仆街 咁早轉撚左盤

火哥真on9

我知個巴打最後 無輸 仲贏撚左幾千 tim 不過全晚係到gel , gel乜撚？ 有人想分享你喜悅？

仲有話無計錯果啲 收手啦

買撚埋-1盤 踢柒支那狗

+1/+1.5 同+1 入撚曬出曬真飛 踢柒支那狗

same road
另買半注 半場客勝

出面計8c 馬會計7c

正氣中國隊

12月底到依家呢兩個星期啲閪波多撚到 on99叫人點賭牙

好多人一出糧 琴晚輸撚到仆街

輸左2k本 太衝動一下all in一場

今晚炒底戰術

支那踢波無野叻 送角最叻

有正常聯賽叫翻醒我 閪杯輸撚死

驚撚左超深盤 尤其我的國咁on9

同感 呢兩星期奶好多
之前贏下輸下都冇乜事

我的國 10k

+1了 算唔算深

有冇飛

講個笑話
贏國讓一球

一球球半

下盤杯

厲害了 我的國

終國轉盤

合埋眼買頭場下盤都得，南韓今場冇孫仔都隨時下盤，伊朗唔開讓球就似炒得起啦

全世界買下盤 中國呢D假波帝國會唔會落order要出盡力踢

留名等睇支那比吉吉大炒幾十個球

唔好唔信邪....見光好易死

肯定好多反手屌支那然後大手大手咁買上盤

其實order係場場都盡力踢 不過贏唔贏倒又係另一回事

佢知自己計錯
佢有再補返

伊朗對歐洲一線都踢到有板有眼
加上也門係咁多隊之中最撚廢

支那好撚神奇 無論幾廢每次都好重飛

聽講 中國係咪轉左盤?

轉左1球 走盤feel

吉吉由+1/1.5轉到+1仲要不斷落緊飛

伊朗世界杯對住雙牙完全唔輸蝕，今屆幾睇好佢地

如果咁呢？

開波前買

蝗 拜狗 疤唔係?

咁樣買 你都幾博

1:0就好笑

唔係我

我唔會咁買囉

放心啦 好多大陸佬會盲買中國

落order買贏國win

如果贏到錢真係抵佢發

7點想直屌客贏/半場客
求屌醒

小注好啦 咁既閪波
走地仲好

讓球

支那-1@1.90
吉吉+1@1.94

分分鐘吉吉好似尋日強姦大國咁就好笑

足球是圆的。虽然外界普遍不看好这次国足的亚洲杯之旅，但对里皮来说，他要站好自己的最后一班岗。国足现在进攻端有武磊、郜林、于大宝、肖智，尤其是武磊，假如他能延续在联赛中的火热的状态，那么国足的战斗力绝对不会差！我相信国足可以打进八强，甚至仿效2018世界杯上的克罗地亚！

有武磊逗住個中場 點輸？ 唔買我的国唔好話識波

假波有佢地份喎

中國隊傷哂
咁多人走去買對家
之後中國嬴 又一班上IFC
呢D閪波FEEL

暫時4場亞洲盃
4場都開下盤
之後係點你識做了

屌 唔買中國唔好話自己係中國人
13億人口會輸憶吉唔知乜野？

9點場 南韓讓3球？ 食撚傻左？

中國係咁升 應該會落到平半

仲買？

我香港人 唔撚買中國既

咱们国力强大

冇人要我國？

賓賓40賠
今場要爆冷了

輸就閪波

40倍

買100蚊試下

bgor今晚有無琴日d過關飛

好閪咩 你唔識賭姐？

轉左+1

點爆
南韓鳩踢都贏啦

你up乜鳩野

呢排啲12碼例牌唔入，VAR想唔睇就唔睇，買親個隊都食戰神卡

尋日皇馬果場，我中立睇live，疑似12m果球無睇到var我都呆左

10萬 買 吉爾下盤
一鋪返黎

真飛想睇了

輸得多咪上黎乞囉

翻生了

經過琴晚啲波 已經唔信呢樣野

豉油你是殺不死我的

仲開波前再回多d 自買2場上盤 追到佢開上盤為上 賭欖

點爆 皇馬鳩踢都嬴啦
點爆 馬賽鳩踢都嬴啦

D中國佬掃到中國一定嬴咁

我們是中國人哦

請大家支持國足

琴晚最後 贏1000

頭蛇 反手？

不宣大注 大注留番星期五六 開番聯賽/澳假先
中國贏係bonus 輸係正常
見親馬會開中國都好小穿盤

支持 所以我買左下盤

不是

國足潮文？

支那會唔會有RC

咁你買幾多菲律賓贏 我買幾多南韓贏

2》1.94
再回就買

點爆 澳洲 鳩踢都嬴啦
點爆 泰國 鳩踢都嬴啦
點爆 列斯聯 鳩踢都嬴啦
點爆 富咸 鳩踢都嬴啦
點爆 波爾多 鳩踢都嬴啦
點爆 李城 鳩踢都嬴啦
點爆 巴塞 鳩踢都嬴啦
點爆 布拉加 鳩踢都嬴啦

国足输给叙利亚之后，下面这个段子又流行起来：
如果从1990年起，您拿出1000元，每次国足比赛都押买输，如今您将拥有约459万元。股票，银行理财？别逗了，还有什么事情比国足稳？！不是每种牛奶都叫特仑苏，不是每支球队都叫特能输。中国足球队，专业输球30年，一直被模仿，从未被超越。我们不进球，我们只是足球搬的运工。国足理财！值得拥有！

每一個輸到仆街上黎叫春既都不是無辜的

到底咩事

咩話 40:0？

買支那下盤加讓球和得唔得

巴塞係真係贏左 其他

聽日有澳假狼隊買

點爆 馬賽 鳩踢都嬴啦

咪都係輸盤

17:19
讓球
支 -1@1.87
吉 +1@1.97

7X8 屠狗會

支那殘兵想嬴兩粒?

亞洲盃穿哂讓球客玩

泰國琴晚輸完即刻炒左個領隊

Source?

下場買泰國

亞洲下盤盃

賓仔也門頂唔頂到

賓仔無咁廢啊嘛 受讓成3球喎

呀 分離從不易

all in 狼隊了

若要生活好 _ _ 利物浦

亞洲假波杯真係好難玩 頭四場全下盤

e朗對也門 好似同琴日敍利亞咁 0:0完

我都冇諗過阿星同巴勒斯坦會頂到

國豬輸盤穩如狗

1730
支 -1 @1.85
吉 +1@1.99

支那落飛
對家100%

快支持國足
等緊吉爾吉斯過2水

支 @1.85
吉 @1.99

1744
支 @1.82
吉 @2.02

也門有的紋水

連登大船支那對家

場場想買都大船琴日巴今日吉屎

連登貼飛大船出現
請參考琴日
我輸到仆街

屌我都係買左7.5大呀
巴打有咩結果依家?

豉油狗快d出黎

也門搏佢唔輸多過一球/和

個個都中國對家

賓仔真係廢
南韓

呢度是但執11個都夠炒啦
係無son 咋嘛

巴打可否留個Tg?
我都係咁情況

個盤似我曼打雷丁 2:0都夠食下盤

1754
支 @1.78
吉 @2.07

想要客了 冇人買客？

我已經收到派彩

1757
支 @2.10
吉 @1.76

屌我去打爆佢電話先

恭喜你收返錢

支國強陣

有冇人識依個CHANNEL谷主?
想多謝佢 好準

中國又轉番一球球半

圖？

強陣

屌 轉埋1.5 1

仆街 半主

佢個陣有咩強唔強陣可言

鄭智

又話傷哂又殘兵

強國出 c朗 美斯 中場普巴

屌一球球半買唔落手

中國落大飛

中國仲靠無女咩

都唔知強乜鳩
睇個中場如果對面擺大巴應該多數出事
係唔知對面識唔識泊

佢唔係坐RC監咩

吉爾吉斯唔廢喎
不過就比較窮
可以會為錢而踢

支波係咪好似冇角球架？

傳緊中國 會大炒 吉爾

咁既情況絕對買2.5B啦

但中國為面子踢

有角

踢唔掂要去軍訓架

吉爾 變返 1球 球半

中國會唔會比錢買通哂?

吉爾個陣左路放題

1808
支 @2.10
吉 @1.76

睇黎中國呢場大炒

吉爾 強陣

中国队首发：1-颜骏凌；19-刘洋，4-石柯，6-冯潇霆，5-张琳芃；15-吴曦，13-池忠国；16-金敬道，18-郜林，17-张呈栋；7-武磊

替补：12-张鹭，23-王大雷，3-于洋，9-肖智，14-韦世豪，2-刘奕鸣，8-赵旭日，11-蒿俊闵，20-于汉超，21-朴成，22-于大宝

一人十萬人仔
每輸一球每人多 一萬
利申：發夢個陣諗到

支那隊對我港咪又係贏唔到 吉爾爆冷贏都唔奇

亞洲盃好似利D打防反既隊

諗返少林足球果d圖
球證 裁判
全部係我既人

習帝要下令投資唔知幾多億係吉爾吉斯

連登大船買左吉爾
E加轉哂盤 想買中國多D

支 2.14
吉 1.73

見過鬼怕黑 今晚死都買下盤

1813
支 @2.14
吉 @1.73

尋日下盤 今日上盤 狗會大勝

賭左波咁耐 下盤派足錢咁耐

淨買下盤上樓

應該話 盃賽先下盤

走寶...俾返一球盤我買得唔得

今日個個gel下盤
睇怕都係上盤日既時候啦

連開咁多口莊 今日一定開閒 今日全上盤唔講太多

真 上盤成日揸流

9.5大？

中國強陣，上盤算

有無諗過係佢地廢

13.5大

買幾皮野中國 唔中就消失了

696強陣

盃賽強隊出哂後備 點唔廢 廢隊full Team

Diu 咁耐無見既

好想要中國

得蛇

得sir真？

我得

馬賽又話強陣

尋日輸到爐都閂埋

無女打正選 好吸引

唔係唔貼飛呀

你老味 超撚耐無見你上水 利申我都好耐

全世界中國對家
好想睇一陣中國贏成班又屌哂鬼

找數 check

我有見你係狗竇

又派 幾時到我

我們都是中国人

中國半和好吸引

讓球
讓球 星期一 1 中國 (主) 對 吉爾吉斯 (客)
客 [+1] @ 2.00 $3400

祖國既強大, 連連登仔全體都無力挽救
祖國又再一次落到1/1.5

thx dodo

呢個星期好小上盤架啦 亞洲盃我諗得返架仔會開到 同埋澳假

值值值值值值

吉爾吉斯19號對德甲法蘭克福入過波

我呢

E加邊隻連登大船 大D?

下

中国 一點都不能少

馬會懶特別？
外圍全部「-1」盤

一定好多廢老買中國

和波贏盤

廢老多數認錢唔認人

等走地買大波算

1830
支 2.19
吉 1.70

半大

廢中

吉爾作客澳門先贏4:3 中國咁都輸真係接得埋

擺幾草落和同客勝笑下算

買半大嗌下

1832
支 @2.19
吉 @1.70

中國✅

6667
讓球
讓球 星期一 1 中國 (主) 對 吉爾吉斯 (客)
主 [-1/-1.5] @ 2.19 $3400

驚左祖國..不敗算了

懦夫

不了 會笑唔出

贏1點算

中國贏一甩你輸一半喎

無可否認 以前
中國人係東亞懦夫

1.5/2
Go

支明顯高唔止幾班 咁都要下盤擺明唔服琴日賽果鬥氣，莊家最愛殺呢d 心態既人，驗定腦啦

好少..個樣似一係全win 盤..一係輸盤
反正D錢人係馬會的

自制半一

開讓和點不敗呀

買少少半大嗌下

中國大炒

屌你 唔係贏就輸架啦

個樣似一係全win 盤..一係輸盤

如果係中國打就買中國姐

一係贏一係輸

開始見到另一隻連登大船

吉爾fg

呢場唔多似一球定勝負, 我指中國

無偉世豪，唔撐上盤了

最後一擊 中就繼續 唔中就收爐

你地將D錢 扔哂落呢場波
夜晚大把波賭啦

啲落飛應該係啲廢老，唔關莊家事

今日得幾場

支那隊都信果啲就真係要驗腦啦

啱啦

吉爾得1.7食之無味喇
硬係支持強國

其實都幾搞笑
主勝回到1.41
反而讓主落飛

咁你唔應該補報， 應該直屌-1
你咁買只係做到不勝
做唔到不敗

早講 對賭咪算

縱使大熱門中國盤有大量資金成交湧入
仍無法進一步突破裂口
吉爾盤有明顯的支持
或者係與政治因素有關

嘩 今次好睇啦
連呢個都有船

做到不勝? 咁我買黎做咩
我係打算不敗

細注玩+1 一齊鳩叫下

彪哥 買咩

中國同d一帶一路國家鬥都夠膽買

做波做出面

吉

推到佢仆街

2位巴對賭未算 蝕水位比馬會

主2.16
客1.72

1844

你依家的確係做緊不勝益馬會

中國將會展現強國風範 大炒不知名小國

註明左係私怨

國人

中國5-3-2
吉爾吉斯4-4-2

啲真飛開始落啦，下盤穩

買左中國

條友柒左唔認 算啦

中國半大

點會依加買上盤....睇即場買算

冇人要中國咁我要了

1' 1:0

轉返1/1.5

連登大船吉

出面做緊1球盤，狗會真係

應該小勝一粒 我買左半主

有無人做漢奸

屌 好想上船
好多隻船上

我最鐘意懶惰特

呢度大把 全撚部吳三桂 引清兵入關

究竟連登仔大船成功開出定支那終於破燈先呢

睇即場 all in 主勝算

中國

太多藍絲呀叔買中國

角大似樣， 等8.5

支持

一球盤會買中國，但一球/球半不了

今晚易玩到

買讓主囉

上盤日

買咩

中國goal 20 ht

我的國gel gel gel

同路呀 齊索

根據慣例實有場開唔出

泡菜太深，中國就掂梗

韓仔狗嚟

斷頭關

中國人隻船又大翻
唔懶惰特了

想買中國半大 但係趕唔到去入錢
唯有等走地買大波算

唔轉-1/-1.5 都未必買
轉左緊係中國
利申 針到仆街

豉油狗上水未

1.中國半主

上埋香

一帶一路呀各位，中國冇得輸㗎

\|/

要反底了 場場456

我翻生了

唔要中國盤
有機會爆冷 或中國小勝1球

Cap黎cc

搞手但求打個和

韓仔真心唔敢要 好深呀清

Cap你老母

今場都唔識買不如唔好賭波喇

-1